PRODUCE 101 JAPAN 集中討論區 (12) 1211 JO1名單發表完畢!

大家一齊開開心心睇決賽
一齊喊一齊笑
希望大家既PICK會出道同埋記住找數

《PRODUCE 101 JAPAN》是韓國CJ E&M與日本吉本興業共同策劃的實境節目，節目以《PRODUCE 101》作為藍本，以101名來自日本各地的練習生作為主角，在節目中同吃同住、完成各種任務，最後獲選的11名成員將會組成一個團體並於2020年正式出道。

導師
國民製作人代表：NINETY-NINE（岡村隆史 & 矢部浩之）
歌唱導師：菅井秀憲、安倉沙也加
舞蹈導師：A-NON、柏木上野
Rap導師：Bose、WARNER

播放頻道：GYAO!
播出國家：日本
播出時間：每週四 20:01~（HKT）

主題曲

=========
日プ第三輪11強紹介

川尻 蓮 KAWASHIRI REN (牙蓮)
我地既初C
生年月日: 1997年3月2日(22歳)
身長・体重: 173cm・60kg
血液型: O型
出身・国籍: 福岡県・日本

豆原 一成 MAMEHARA ISSEI (牙豆)
國民の初戀
素人代表, 忙內
生年月日: 2002年5月30日(17歳)
身長・体重: 173cm・69kg
血液型: O型
出身・国籍: 岡山県・日本

鶴房 汐恩 TSURUBO SHION (牙鶴)
西面擔當
生年月日: 2000年12月11日(18歳)
身長・体重: 178cm・64kg
血液型: A型
出身・国籍: 滋賀県・日本

白岩 瑠姫 SHIROIWA RUKI (るき)
青蛙王子
生年月日: 1997年11月19日(21歳)
身長・体重: 175cm・55kg
血液型: O型
出身・国籍: 東京都・日本

川西 拓実 KAWANISHI TAKUMI (牙西)
我地既Visual Center
生年月日: 1999年6月23日(20歳)
身長・体重: 170cm・57kg
血液型: B型
出身・国籍: 兵庫県・日本

安藤 誠明 ANDO TOMOAKI (黑安)
主唱擔當
生年月日: 1996年12月19日(22歳)
身長・体重: 173cm・63kg
血液型: A型
出身・国籍: 福岡県・日本

上原 潤 UEHARA JUN (牙潤)
Rap擔當
生年月日: 1996年11月23日(22歳)
身長・体重: 177cm・62kg
血液型: B型
出身・国籍: 東京都・韓国

木全 翔也 KIMATA SYOYA (牙栓)
生年月日: 2000年4月5日(19歳)
身長・体重: 171cm・60kg
血液型: A型
出身・国籍: 愛知県・日本

大平 祥生 OHIRA SHOSEI (牙平)
生年月日: 2000年4月13日(19歳)
身長・体重: 176cm・63kg
血液型: A型
出身・国籍: 京都府・日本

與那城 奨 YONASHIRO SHO (牙獎)
生年月日: 1995年10月25日(23歳)
身長・体重: 180cm・70kg
血液型: O型
出身・国籍: 沖縄県・日本

河野 純喜 KONO JUNKI (牙喜)
生年月日: 1998年1月20日(21歳)
身長・体重: 174cm・64kg
血液型: O型
出身・国籍: 奈良県・日本

=========
鎮PO GIF
母忘黑心影響PD風氣 點解仲未死

lm

1位 豆原一成 261,583票
2位 川尻蓮 256,527票
3位 川西拓実 252,885票
4位 大平祥生 220,594票
5位 鶴房汐恩 204,045票
6位 白岩瑠姫 194,919票
7位 佐藤景瑚 186,309票
8位 木全翔也 171,205票
9位 河野純喜 159,057票
10位 金城碧海 157,373票
11位 與那城奨 140,003票

我接受唔到無黑安

大平現場人氣咁高嘅

希望黑安唔好返海上

其實真係差唔遠…
日本妹似又去救人

黑安牙潤本田

雖然都多廣告，但係日版最終回節奏真係幾快。

Dump少咗好多波鐘

好想喊
顏面最強vocal

無黑安唔知用咩心情迎接出道

原來黑心係12位......好彩

瀧澤係咪要俾吉本簽做mc

快到有好多嘢都好突然

wtf

哇好彩
連燈終於有一次係成功

大家喺邊度睇gyao直播？

黑心12
大澤13
黑安14
本田15
來良16
hico17
井上18
床波19
上原20

痴撚線黑心成鳩日都背後靈

我開心唔起了⋯⋯⋯
我應該唔會追呢團⋯唉

大澤

嘩 屌好彩係牙獎入

痴線
仲高過黑安

又14......

gyao

黑心咁高cls

屌大澤差少少

我屌你老母阿大澤13
差小小咋仆街
我唔得啦我要癲啦
比佢出道阿

大澤
唔開心

好彩冇播2個候補爭11 應該個個喺度屌晒鬼

但我冇vpn睇唔到

想死了...黑安

咁黑安其實solo出道都幾好

屌....14真係命中注定嘅閪位

黑安得14

睇日本留言 個個都叫黑安去做演員

正想講…有冇咁邪 但韓版係造假先會咁

冇四格影出嚟撚班仔都算有良心

我get黑安係因為佢個super ball
雖然好遲 但重溫果陣都愈嚟愈鍾意佢

上原有乜可能20

6>14
D日本妹FANS係咪跑晒票

晨間劇GOGOGO

OP真係少
我仲FF過佢會入到

其實我最驚訝係20

如果影11-14出黎真係我地同班仔自己都痴哂線

好想睇下其他淘汰左既仔
佢地去左但又無乜鏡頭

對日本妹有陰影

需要佢但唔係1pick

呢度應該會暴動

與那城OPPA

其實我估係電視台唔畀超時先唔搞咁多野。

睇民調 佢op真係唔多
似係前幾round啲人順便投下佢

知道黑心排名高過牙澤同黑安應該起碼有五版都係屌

黑安回去海上吧...我們不值得擁有黑安

差啲燈到黑心出道 好彩

入嚟恭喜牙豆c位出道

個成員名單都幾正

我仲冷靜緊 op都算 以為穩陣既2p都無埋

我無心機睇gyao了⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

佢咁既樣同咁既聲 一定有公司簽佢

同埋一直靠bonus票打上黎。

見到佢同獎爭11應該會屌足10版

six packs組到最後都唔可以齊齊整整

邊度睇

牙翼個耳環...

唔想佢返海 一返就好難再見

豆

唉 其實19個人都好好...... 祝福
金城同獎入係最驚喜 結果黑安冇入...

mc2位可能都被吉本簽左

邊兩個？

瀧澤同小松 利申9up

瀧翼同小松

黑安追咗咁多次produce 系列我嘅one pick 冇一次係出到道

簽埋大澤好唔好
想繼續見到佢

我唔得了⋯⋯⋯
以後可以去邊到見到大澤⋯⋯⋯

可唔可以簽埋牙佐

想跳樓.......

研音簽哂佢地好無⋯⋯
比佢地出道好無⋯⋯⋯⋯⋯
我唔想再見唔到佢地

produce 系列我嘅one pick 冇一次係出到道+1

話唔定有公司簽呢

可惡點解我偏偏呢個時候喺街

一定有公司簽佢！

接受唔到床波低過黑心.....

黑心憑咩第12

心情好復雜 雖然牙平高位出道好開心
但呢個團嘅配置

之前有巴打話唔好叫 J1 點而家叫 J01

我應該唔會追出道組住
好想落選嗰d出一隊啊

好想再聽到床波唱歌

Amuse 研音 求出手

吉本會唔會照放頭先決賽首抒情歌上youtube放送事故咁

希望吉本快D掉佢地去閉關

pd48個陣pick竹內 下尾 又係最尾跌出去
宜家黑安又係咁... 發誓依個係我最後睇既選秀節目....

我都係

統計下
呢個po有幾多人會追出道組
我暫時咁睇應該不了

希望佢有好公司簽
但冇得同好朋友一齊出道其實好慘

要睇下第一隻碟走咩路線 不過冇大醜聞應該都會追

唔使驚阿，望下izone咪又得。

就算黑安有人簽
都唔喺同一團 好有遺憾

屌 一樣嘅pick
Miyu全程被防爆

淨係睇團綜 其他不了

吓上原20？

下 20.. on9

好想瘋狂聽到牙獎叫佢tomo

我冇唔追既理由

我地都有HK01，不過唔受歡迎。

保持觀望態度先 應該未必會落力追

miyu最尾終極自爆
1pick就咁收皮

你個名入咗都追唔落？

以後冇機會了

我會追 我覺得名單唔差

修修音先。

睇下發展成點

上幾個post燈黑安卡11...結果...我想殺死我自己

我都係PICK MIU同MIYU
決賽睇到燥

有人燈過阿
好頭果時燈

冇床波應該不了 又冇咗黑安

six packs得返2個仲係咪six packs
雖然唔係否定牙景 但係佢換黑安我會追得開心d

真

可唔可以開youtube唱cover

床波

唔緊要，隔籬48都有好多人睇完話唔追，但有緣既又入返坑。

最繼續follow
但唔會咁上心

我都有pick miu
ajy行監獄路啦

1 舞
2 舞
3 rap
4 舞
5 rap
6 舞
7 vo
8 舞
9 vo
10 rap
11 vo
之後應該會咁？

恭喜JO1

我都不了 但會食花生咁留意下

其實好滿意頭6個排名
但後面6個洗牌洗到我唔知點講
同心目中個排名差太多好難接受
大家都係好仔 但我唔識去接受

可摸耳剩低個d再組個團

唔關事，製作組認咗頭二十名既排位事前已定，唔關投票事。

我都想佢開youtube有好多首歌都想去cover 或者有公司簽佢都好

我
其他仔仔唯有關注下佢地之後既動態

整個翻版kobasolo

會繼續留意 但始終覺得個組合可以再好d
諗起佢地出道但係黑安出緊海行船唔好再嘥d!!!!!!!!!!

想聽佢solo 唱今晚首抒情歌

點都有公司睇中黑安嘅又靚仔又唱得

屌唔好再講佢出海啦
點解要比佢返大海
研音簽佢啦！！！！！！！！！！快啲簽阿！！！！！！！！

求床波學長谷川咁開youtube放歌

好想聽床波唱悲情歌 一定好到肉

有白岩我一定追既 期待埋其他仔仔會唔會有公司簽

agger

呀景換黑安得唔得

不要再說了

我都覺得好嘥 依個顏值同依把聲 值得出道

諗起黑安出緊海行船就
就算有公司簽
但冇左JO1班朋友仔都係好遺憾

諗起都覺得正

好似燈佢卡11

無左six packs 2個
牙獎勁想佢入埋 好sad

一定有公司簽佢拍劇拍戲 唔好灰心

屌黑安
佢喊到

最終排名又無左
官網收返埋

唯有安慰自己 日本唱片市場咁大 依家有現成既人氣執
應該好大機會有人簽返既

最後排名可能炒車
官網收返埋左

大家IG follow咗JO1未

一定係！黑心點會第12

黑心可能都係20位
黑安大澤可能先係真12 13
希望係啦 咁會開心啲

好驚喎屌

Fan Meeting

其實個個都係好仔黎

都唔知去唔去好

呢度有冇akb fans

見到paruru即刻關注左j01既ig

我驚佢自己唔想簽姐 我覺得真係有可能係咁

豆豆第一好開心 但係黑安唔入
而家心情好複雜

+1

牙景死忠先勁....OP衝到第7

佢推sion

偷twitter圖
得佢一個笑住係到拍手祝福
屌你老母你到底有幾溫柔
睇到呢張圖喊到pk

牙景換得唔得 其實我真係唔多鍾意佢(19個入面)

去啦
班仔仔好努力

係咩我唔知

算唔算同類相吸

大澤一直看透結果咁 一直微笑
識到大澤真係執到寶

D日本妹最後一pick仲救人 好癲

喂呀 但sion甜好多

屌真係好想佢出道
我前排仲係咁ff cd握手會可以摸佢手仔
近距離睇住佢望住自己笑
真係變哂純ff了

日本妹係咁架啦 佐野個陣係咁 井汲個陣又係咁
佢地個腦構造都唔知發生咩事
啲人以為黑安穩就投其他six packs member
不過結果獎入左都好既

佢哋係咪唔知咩叫one pick

真心大開眼界
不過另一方面又覺得好好彩 如果唔係床波應該第1次就foul左

佢地1 pick 係日日唔同人架
成日係twitter見到就嬲

雖然呢刻咁講好衰，但由佢同黑心由頭到尾都係我做團飯嘅阻礙
我真係想佢換黑安返嚟，腹肌組繼續一齊

唔可以咁講既 好多人箱推
黑安in 獎out咪又係bad end

我屌啦上次佐野又twi贖罪今次又咁去死啦大愛撚

一pick投票從來都冇穩陣呢樣嘢

Op入左 應該會追落去

真係愈睇愈嬲 咁多人識道歉 話無理無理
你哋一人一票都出咗道啦

Paruru都好甜架

全晚最開心
希望吉本有簽佢

屌我都係
黑心同佢啲小伙伴（包括木全
我真係好麻麻⋯⋯

如果佢冇咁靚仔 真係成個痴漢咁 唔好怪我講得難聽
不過已經好過pd48第3,4,10一萬倍

總之，fan meet一定去
仔仔們等我

無job果陣咪係 利申鹽黑

鶴pick投sky叫做成功咗囉 雖然搞到鶴排名跌咗

3果陣我嬲到想打爛部電腦

我季季都咁講...最後又係睇

咬耳仔我真係唔ok

咁我都好鍾意獎既 不過冇黑安咁多

原本真係每個仔仔都OK，lmr出咗之後，我小氣到而家都接受唔到佢地

嗰個就唔好提啦 造票

我都係o撚左嘴
依家佢地出左道睇演唱會 我都完全唔望佢
我係唯11飯

希望之後會開拍手會
之後唔小心拍落牙獎個波到

嗰個真係燈到出事

依家都入到做音樂方面幾好公司

咬耳仔勁核突
佢有次想咬海斗耳仔 海斗及時避開左
仲有黑心單野都唔ok

日本妹多團推…
睇周邊係全員抽既第一個切就知
好多真係冇唯飯1pick呢個概念

當時top3以為淨低sakura 佳恩 同 奶粉英
以為毫無懸念 結果

我驚我唔小心跌親，嘴咗落佢手臂到間接.....

果陣好記得有人話 10-12位拉票位冇佢 係咪因為佢票高到唔洗拉 點知....

次次都要bin下c

再見啦牙澤黑安 呢幾個月可以識到你地真係好開心

原來依家先9點 睇完個人好空虛

比佢地出道阿阿阿
日本既藝能公司爭氣啲阿

結果論黎講係好好 因為宜家izone瀨野
不過當時真係激氣到要爆血管

希望JO1班仔得閒聯絡下黑安搵佢玩
驚佢係海好悶

上twitter睇下有無人搞JBJ2.0先

其實就咁計，我pick嘅鶴同腹肌組，4個入3個應該要知足
但係黑安我真係...未接受到

有少少心累 以後唔追選秀節目啦

恭喜川西高位出道

有一下以為你暈左

牙獎,牙鶴,牙景同SKY拉返高個平均身高

個陣太激動 未平伏到心情

日本人:私の英語は下手です one pick=one-time pick

我屌你老母 大澤見到佢啲飯喊撚到on9
做口形叫佢「笑下啦」跟住指住自己面豬don笑左笑
仆你個街點解咁撚善良咁撚溫柔
我唔得啦大澤唔出道我接受唔到

我....

睇到個repo係巴士到喊出嚟
點解
吉本要咗佢得唔得，我想以後都見到佢呀

唔好再搞第2季PDJ....我唔想追呀

嗰下個個都召喚大平巴

睇到眼濕濕 大澤喺鏡頭面前強顏歡笑
我見住你笑我都心痛

永遠愛你

屌我真係喊到pk
我覺得我放棄唔到大澤去轉推其他人

都幾肯定跟住有女版。
燈下先。

好心痛

有人係youtube upload咗grandmaster真係好正

女版真心難d

唉我去做assignment了 唔好係度繼續做怨婦

點解一開始要捧到佢咁高
又比佢跌返落黎

叫左你 睇完係咪後悔 早知做左先

快啲做啦

依家真係好早

719嗰日半夜都仲係好傷心

原來今日係黑安啊嘛既忌日
更加心塞了

屌點解要咁樣虐佢

認同…Pick 豆栓喜Sky 但係冇左黑安好似好迷茫咁 明明應該係入面但係冇入到 講真栓喜Sky呢三個其中一個冇入我都冇咁Surprise

屌佢不嬲都笑笑口冇乜喊，今晚望住佢啲眼淚，心碎晒

真，沒床波不了

出道組好感調查

豆

由一開頭我就默認咗佢一定會係最後嘅11個人入面，結果出到嚟，變咗差咁啲嘢咁

可能連日本妹都覺得黑安穩走左去救人 剩返6個位我地都以為黑安一定入

蓮

西

手動正皮

平

Sion

Ruki

咁就追左3個月
估唔到唯一一次跌出前11係決賽夜
雖然係JO1見唔到你
但都希望係日劇/其他地方見到你
韓版有得返公司,日版素人都唔知前途會點
千祈唔好返海上呀

頭2p都入左 係呀 入左

黑安呢。

屌你老母。

景

栓

牙喜

Sky

獎波波

Ps
Tomo

冇床波
暫時不了
睇下出道歌點再算啦

And 小狗狗心b

負皮收集器
不過睇Twi同YouTube真係好多日本人話黑心好可惜

過兩日去東京 有冇啲咩地方有佢地既野睇 仲有冇應援廣告

btw 好鍾意床波把聲 希望有公司簽佢

飲茶男女幫佢拉返人氣

好撚癲 佢係唔應該入top20

睇唔明官方ig 講咩
姐係牙景可以用官方既個人ig

Op: occasional pick

如果Halo冇退 我勛一定出道

我都係 唔想佢做做番普通大學生

啲人係咁話：唔好意思黑心 要你淘汰兩次

勛東應該都會出到道…不過其實某程度上都多謝Halo退 啲位冇咁tight 希望三個仔都可以出返道

佢係我第一次見咁怕醜既九州仔

嗰個唔係官方ig

仲要卡12
話說差啲又燈

佢可以上返12真係好癲
日本妹真大愛

我日本妹ptsd

媽呀中伏

黑安

啊啊啊啊

佢平時真係怕醜仔咁 一上台就好似第二個人覺醒咗咁

真正個個少左_

竟然最尾果集冇喊到 紙巾都慳返
唯一唔明係直播到底要趕到咩程度
練習唔播 主題曲舞台預錄
同埋追左咁多個禮拜 今日開始冇得追要等到下年春先出團 又悶死人

又諗起抒情曲部分
炒車炒到喊唔出

屌，live果陣我都留意到床波呢個表情

岩岩我又去睇多次 真係喊唔出
唔知會唔會出錄音版

其實首歌真係幾好聽 但係可唔可以請佢地停止和音

Hico同本田

係啲和音有啲奇怪

牙獎果d係咪叫共嗚腔 好入咪

排名發表完左既安藤。

十分agger

JO1依個名好一般下

但個logo又幾靚

唉
一直都係出道圈 佢一定冇諗過自己出唔到

Twitter 傳緊呢張圖

雖然無乜留意牙栓 但係佢入就gur過牙景入 起碼牙栓喺欺凌事件係第一個出聲話大賀返左黎

和音和到走哂音…搞唔掂

其實話就話黑安天性好樂觀
但呢D點都會唔開心
希望佢快D調整到心情

一齊都頭11 最後先跌落黎⋯⋯
我係佢真係自殺都似

翻睇都係好好笑
中間啲和音
生物股長銷量-1000

抵啦本來決賽個位就唔係屬於你

唔好亂講嘢

聽日 沒有黑安同大澤的第一天

我掌嘴
嗚嗚嗚嗚嗚黑安真係好痛
佢入唔到真係最痛

話說個個韓國人都係pdj既工具人吸完人氣就做condom
潤 YouTuber halo

開心死我 成真啦
我會努力找數

14依個位真係好邪 唔係講笑 (雖然produce系列係造假

我都諗緊點樣每日氹老母煮苦瓜

其實又真係無諗過牙潤入唔到 雖然對佢無咩感覺 但記得佢既排名一路都唔錯

佢仲要係20位慘到

我要買佢地既專抽小卡

希望大家唔好忘記最強船工安藤誠明

Cheer leader d字好靚 仲寫埋英文

真係流鼻血

心情仲好低落
仲要找數唔食得甜野

係咪估唔到牙景黑馬跑出

上原排名唔好嫁
rtf有加票先排到12名
然後2pick可能d人救個識rap人排到第8
先會有錯覺

冇不過搵到佢細佬既

講返我岩岩
會唔會追出道組 個統計結果先

肯定會追：4
睇情況再決定：7
應該不了：6

再加埋正負皮各一即係最終答案

肯定會追：5
睇情況再決定：7
應該唔會追：7

都比我想像中少人要追
希望決定要追既大家追得開心
不了既大家都希望各自既推有好發展
呢個po唔知會唔會就咁完結左呢
很高興認識到呢到既大家

聽緊black out，睇住歌詞聽住黑安把聲，好sad

呢個位係我正式入坑之前睇佢唔用手著褲已經覺得幾得意

佢真係好黑仔

taiga跳主題曲個陣脫臼
同staff講可唔可以比佢係唔顯眼既地方跳

牙栓有時講野好難明
好似得牙鶴同佢啱channel
至於牙景就真係勝在高大靚仔

來良

kenboxing0928 btw其實冇黑安既相
不過有一張黑安爸爸媽媽既結婚相

Instagram

呢樣真
唔計12井上靠加票
上次11喜,13景,14 SKY都虐到啲fans衝晒入去
排名太穩反而以為安全唔投

真
我見呢個post大家都唔係好鍾意佢
都冇諗過佢會出到
其實佢都唔係得個樣
實力都唔差
一公同三公啲現場票數都上位
不過lmr佢真係柒左
駁唔到
我都好鍾意其他仔仔（除左黑心）
如果佢可以同黑安換我都唔介意
但結果改變唔到
好想同呢個post既大家一齊追呢團
大家唔好因為牙景而棄啦

我其實唔係因為佢入 而係因為黑安唔入

細佬最後搞唔搞到啲大佬既周邊返黎

twitter 真係有人聯署緊二團

床波 辛苦唒

見到條曲線就想死
大愛櫻花妹OP仲救人嘅結果
完左先道歉有咩用

因為同牙景一樣好鍾意鬼故 所以對佢okay 如果要我揀一個換黑安 我會揀獎唔係唔鍾意牙獎 而係其他十個我都pick pick地/人氣高值得入

落選咗班仔連發言機會都冇 變哂condom咁
唔覺會有二團

一路都有stalk住大澤屋企人ig
今日原來都有係story幫佢宣傳

唉 我都覺會好難
JBJ都係有班富婆周圍落廣告
同埋202真係好紅先有機
可以話係奇蹟
日pro票池細到咁都知無乜人睇
要捧紅一團都要搞一輪啦 點會搞二團
黑安

其實係 pdx最尾都有話想搞be your nine 最尾都無左聲氣 無水喉射住真係好難

黑安同牙獎咁frd,牙獎入左團佢都一定為對方高興
其實最好就six packs入晒
我仲FF過有vocal unit可以聽six packs合唱

好就好在佢地無事務所
睇下有無人執佢地返去

一定會追，一齊追
除咗呢到，身邊都係冇人一齊傾呢個節目

我都幾肯定正式出道之後，自己會鍾意返佢
其實有時見其他練習生咁鍾意佢同黑心，就覺得其實佢地係咪冇咁差，只係自己小氣

呢個真，一團都唔知搞唔搞得起

呀景係咩事

咁friend架咩佢兩個

K5想強吻佢咁款

川西走佬好快

上原好似已經有offer

都好睇完pdj真心對佢改觀，實力又好，唔圓個陣顏值又高

咁快

聽講日韓都有咁
佢哥哥講

盡左力 已經好叻仔
鬼叫床波平時太怕醜唔識表現自己
只係想有唱片公司簽佢solo debut

講下開心野有無人中意牙蓮x牙西覺得牙蓮成日望住牙西都笑到就黎溶咁好得意

太好了
好彩佢有offer咋
唔係實sad死佢

sky

牙景好似好鍾意同人skinship

我覺得佢下個目標就係豆
日本已經有人推豆景cp

恭喜晒
辛苦左2次PD比賽終於有好結果

話說最早出現其中一個四天王說法 一蓮拓生 成真

一蓮托生

聽日有歌聽

好似已經出左歌

首抒情兩原來有錄音？？
咁點解頭先唔半開咪

雖然唔係好好聽，但決定聽日返工就聽住呢3首返啦

點解我未見有

你係日版Apple music？我係直接search produce 101 japan就出咗

Spotify 有可以聽住先

宜家都係接受唔到黑安 潤 大澤無份出道啊
利申：1pick ruki 但係個出道名單真係同預想太大差別

Youtube竟然未有young同GM好想奶100次GM既牙西

但唔知係咪我錯覺 今次啲聲好似冇乜tune過咁 明明上次concept評價啲聲tune得好勁咁

雖然6packs唔再齊人
但牙喜牙獎入左JO1就繼續加油啦

Fan meeting快d公佈啦
等唔切下年春天先デビュー

一集都無睇 見到d相好似呢兩個最好樣

幾有眼光

幾好眼光 第一個係顏c

出晒道
上第3,下第7
牙景真係靠樣都打得

無黑安既JO1 好似差d咩咁。

真 其實我覺得佢跳舞幾好睇

以後D歌唔知有冇人唱高音大嗌位

大澤開左ig！！！！

中間空咗冇野做既話 我會好快變心

黑安大嗌係嗌埋男性荷爾蒙出黎嫁

首先牙喜要唔走音

牙獎

牙獎穩D
牙喜易走音要練多D

睇你點找數

牙喜其實唱中低音

求翻譯

如果需要我果陣我會飛過黎搵你

*就算邊到都會飛過嚟

Thanks
btw，快飛嚟香港啦

求

預左遲d可能要去台灣先睇到佢地 日本又未必搶到飛

話說等宣佈第11名個廣告時間
竟然有播six packs初評價首歌
真係命中注定咁邪

知唔知係咪繼承produce系列咁會好快就有綜藝番組？ 好想睇佢地合宿一齊玩同比人玩

恭喜牙豆同MIRU做到同事
唔知有冇機會合作

大波妹

喂呀

音源版好好聽
現場版真係有D炒

唔係話有softbank 廣告？？ 希望快啲拍

以後買寫真有無折？
話說miru 係咪pick 阿西？

唔知會用咩直播平台呢？

灰到仆街雖然好鍾意牙豆

[member]唔得我仲係怨婦mode點解無黑安
當初有速報 結果係咪會唔一樣我獎推 都做好準備黑安入 獎跌 點知......
到底經歷完大翔川西佐野 櫻花妹學到啲咩

訓醒都係接受唔到啊

黑安 潤 大澤
我之後仲有無機會見到你地

做唔到野 個腦好撚亂

再見青春真係好好喊

歌詞好sad

我估係好多腹肌組推，一推就推晒3個到最後1pick，個個以為黑安穩，就揀投另外兩個其中一個。
如果真係咁，即係腹肌點都會甩一個貪心嘅我一個都唔想甩個腦不斷諗住分班宣布佢地3個都B個陣，佢地攬埋一舊胸肌碰撞，我一直期待尋日會重現呢個畫面

今次排名拆走晒D CP 我唔濟啊
ruki一個cp都無 父母愛情 白潤啊
肌肉組...

個心仲係拿住拿住

琴晚喊死左 都係唯有係到安慰自己
話唔定上天俾左條更好既路佢行呢 出唔到都希望可以solo做歌手 拍戲咁

拿呀拿

FC 500圓一個月

邊到睇到時狗衝申請

如果現場唱到咁應該好感動

呀 冇嘢啦，見佢website update咗個more出嚟但入唔到去，個server廢到

我都入唔到

終於收到本書

Fc要日本地址 不意外 完

屌 用左半個鐘終於入到去fc

你一講我又想笑
尋晚個live 版睇親都笑

等放飯繼續奶牙西

我已經係用jcb比錢，都係咁話system error

server廢 我都彈左幾次先比到錢

唉我都仲係好接受唔到
黑安大澤牙潤之後都無出道的話我諗我JO1睇唔落

終於搞掂，等fanmeet schedule希望夾到關西場日子

好似話emtg用電子票 即係一定要有日本電話收SMS
唔知係咪真？

咁伏我鳩吹個電話咋唔好好似J家咁隔海外飯得唔得

要變返普通人啦

即係逼我買黃牛

Emtg有app架 如果同其他artist一樣
入場時就比staff喺app掃code就得
黃牛應該無咩機會有

趕盡殺絕

但sms應該喺你註冊左emtg之後認證一次
之後就一路用到

我見網上有張b-mobile嘅sim卡可以係海外收SMS，研究緊買返張

之前查過有隻日本專收sms嘅電話卡可以買
不過個個月要俾好似十零廿蚊

有冇Link 我都想買！

點解仲煩膠過J家

2pick係同一班人 1pick都係同一班人
始終要bad end

仲諗住呢團唔會好似j家咁鎖國

啱 J家都無佢咁多嘢搞 又唔收海外信用卡 究竟佢地係咪有心想衝出國際既姐

其實佢emtg想防黃牛但擋埋海外飯
但我印象中emtg有海外版

其實同佢地反映下 會唔會有用可能唔係太有經驗
好似琴晚原本話出順位速報 都係因為啲人嘈到冇左

吉本:既然出道組都冇韓國人 咁就算啦

好掛住大澤

我用hk電話過咗認證，係咪其實都冇用

要抽票果時先知佢受唔受海外版emtg玩
但既然FC都入到 我覺得可以？

FC emtg個到其實都係要填日本地址同電話號碼由頭到尾都唔預海外飯玩咁

唔收海外信用卡...即係迫我申請jcb

但我用ae碌到

搵日本電話認證先囉
到時抽fans meeting都要用emtg

有無人同我一樣 卡住左俾錢位 知唔知咩原因

我都aeon碌，應該係jcb卡嚟

我啱啱落單買b-mobile啦

你個名都唔差

其實咪即係個FC唔預海外玩等我測試下b-mobile得唔得先，得嘅以後睇欅坂都用得著

之後主題曲係咪換豆企center？

呢團好似J家咁鎖國 咁有咩意義

又話世界向團

好開心同大家追到呢到
希望JO1繼續走花路
再見啦大家

J家係本地市場都滿足唔切，呢團點睇都唔似喎
日本idol可唔可以唔好再鎖國

睇下之後開唔開海外fan club。可能日本一個，日本以外一個，好似韓團咁。

人地J家都開始走向世界 而且J家要入會總有方法 我唔覺得呢團會有代辦接手搞

我諗住觀察多陣睇下有無海外fc消息

twi上面d櫻花妹講緊入埋emtg premium
話會唔會易d抽中 但果度都要400yen/月

唔追牙平？

其實係應該等下，啱啱太衝動用咗3300yen買sim卡

會追 出碟會買隻支持下
但演唱會個啲就唔去了

咁點解再見
一齊傾下都得

希望快啲有好公司簽班仔啦

有無人知3個韓仔點樣？臨尾比人起飛腳，我想問個團係咪永續團黎？因服兵役問題真心慘，節目時仲話放棄一齊黎比賽😩

GM好好聽 床波同來良把聲好正

韓仔退賽話係個人原因，無話被飛。JO1係永續團。

正常黎講係

原來Grandmaster 係warner 先生編

床波岡野

Loop咗好多次Black out
我天 大澤 黑安

服兵役算唔算個人問題？官網都有重點提到
如果係永續就真係無計，關乎成隊人架利益🤦🏻‍♂️
可惜可惜

佢3個

但睇唔出幅相係咪近期影

舊
似熙天生日影
熙天9月2生日
東2 月 勳1 月 秦健豪4 月

就奇怪秦相入面黑毛，秦又會冇啦啦post

都係

好想佢地組一團

黑安同本田爸爸仲未有任何消息
不過我覺得黑安係最需要時間消化既人

黑安個twi有郁過 unfol左d人
而且佢家人都話佢唔會放棄
我相信佢

本田唔係返硬WhiteA?
本田退團既話takuya應該會痴線

點解差佬可以加咁多人工

本田佐野遭遇報告

unfo人

又有床波海斗偶遇
兩個真係好friend

好好感情

黑安有開twi咩？搵極都唔見有
反而本田爸爸頭先開返IG

打全名就有，不過仲鎖緊

好似成日都有偶遇 佢地friend到孖公仔咁

有推主朋友偶遇到黑安，但係個話私服好老土

唔知係咪長期出海遠離市區，其實佢本身個人係有啲老土味濃但樣同性格搭救

唔知係咪之前去迪士尼嗰日啲相今日po番story

真係好得意

不過牙東佢大大個25 手勢好cute賀牙天

之前LDH個audition唔得之後PD101又咁樣落馬希望快啲有事務所簽佢

2次都係就黎得個陣落馬

我都睇唔化 我手賤去睇賽後直播訪問 牙獎話想同tomo三個一齊出道 喊到收唔到聲

搵極都搵唔到佢地twi同ig

永久團嚟講今次櫻花妹真係玩大左，主唱rap綜藝擔當都冇投。尤其作為以世界為目標嘅團，上原潤英日韓皆可，實力又有，居然止步於20名，JO1冇佢都幾大損失。只能靠出道組後期練 btw有冇人join fc

Fc? 不了
真係唔睇好呢團 好難想像之後發展會變成點

Youtube comment 好多馬後炮/好後悔

冇架啦 出二團仲有睇頭

希望大家唔好捧一個踩一個，大家都有優點缺點，佢地都係素人出嚟，半年可以進化到咁已經好叻仔，20個人都已經擁有idol既氣質

融入娛樂圈係件辛苦既事唔係個個馬上應付到。希望呢個團可以順順利利，淘汰左既練習生可以有更好既未來

個人覺得出道組真係要好好訓練一下 答問技巧
睇賽後訪問 對答好唔合格（當然啱啱先完比賽係影響因素之一）但係咁落去真係唔掂

你睇MC兩個仲做得好過佢地 然後問答deadair 隔住個mon都覺得少尷

賽後訪問可以喺邊度睇

完比賽之餘 對面淘汰左既練習生其實仲係台上面比人放置左佢地都未接受到朋友仔淘汰左既現實 變得對答可能唔太好 之後出道發言其實正常番

gyao官網有放

剩低個9個連發言都無 好想屌爆吉本

咪就係 之前淘汰咗嘅練習生都有得講

日本人好食天然系 我自己都幾get呢type

我好食呢味 木全d反應好好笑 估唔到櫻花妹都食不過真係要識收

一玩唔好變咗關注度高好感度低就麻煩
不過如果咁樣認知度高咗都算好事掛

決賽太趕啦兩個鐘少左好多野睇

我知決賽太趕所以我開頭以為佢會拍片放番上youtube 之前都有

我都中意呢類 覺得好有趣
栓係訪問到答呢一刻想吐

我都好想會放上去啊 決賽節奏快到 咩都cut晒咁
練習情況又無 其他人發言又無

有人估緊吉本會唔會攞未公開既片做DVD賣

啱啱想講以吉本咁仆街同日本演藝生態嚟講好可能出DVD

分分鐘仲有啲未公開片段

隔籬izone出道前都係俾人話人腳實力唔夠，但出道都係爆出黎。組合有人氣夠多死忠真心唔怕，實力可以練習返黎，你睇班素人仔仔半年已經練到可以出道，仲有歌可以就返個團。惟一係覺得無阿潤既話，喺國際活動上麻煩啲啲。同埋估JO1都應該多同韓國、海外作曲家合作，如果成員有精通日韓英文既係會溝通直接啲。

不過呢類節目就係咁
個個都係投自己最鍾意嗰個（正常係）
好少會因應個團有咩配置去投票

祝福佢地

會唔會出電影

聽講獎識講中文

首先要佢有諗住向國際發展先
佢個死人fc都係日本限定

摺返去聽happy birthday先

我最想吉本公開淘汰左果15人既白恤衫相

好痛 兩組全滅

就算吉本想放養JO1，CJ都唔會俾。事關JO1既事務所Lapone Entertainment係CJ、吉本合資，CJ仲要出大份，佢點都要賺返。
// 28日、CJ ENMによると、最近CJ ENMと吉本興業は、それぞれ115億ウォンと50億ウォンを投資してLaponeエンターテインメントという合弁会社を立てました。グローバルスターを育成して、世界中の市場攻略に拍車をかけるための提携です。 //

另外，吉本公司網頁列晒集團旗下既公司，其中Lapone資本金額7億5千萬円，多過晒吉本自己咁多間公司加埋既金額。

我已經loop咗好幾日Black out

頭先終於係amazon訂左fan book

好驚自己到時收到本嘢 會忍唔住喊出來

真係好唔捨得呢班仔仔

社長話會係日本草人氣先去世界

Ok

X1宜家出唔到住 相信CJ一定會係JO1到賺返夠先會收手

社長話搞好日本國內先

好痛

我覺得你開個海外FC唔係咁大影響姐
又唔係要你即刻開海外event

唔知會唔會有二團

已經不停loop住睇床波出嗰幾場

咁都可以做對手 都唔知踩緊定讚緊

以咁既水花黎講 Jo1應該只可以靠食死忠 好運d就可以做強化版izone

咪玩啦 人地個邊花左幾耐時間先出到道啊
真心比唔到 兩團既人氣高咁多

真心覺得J家唔會放JO1在眼內

p.s 雖然個人好想睇ruki同山田涼介同框

Sky話山田涼介好靚仔 好期待反應

你應該係想講弱化版Izone?
而家未出道其實都唔知會點，日本既春天你預佢4月
隔咁耐 如果冇keep住出片/資訊 可能死忠都走埋

佢好似英文都唔差
見佢ig啲做gym相好多都英文嚟

咁我諗架妹既戰鬥力應該比較高掛

資源都唔夠打啦
J家幾多地上波節目
仲有雖然近年少咗好多但J家仲可以玩打壓
咁多招數可以用
點會當JO1係對手

購買力高d

仆街心動左

仲好長情同大愛

衫?

係 我睇節目個陣就好想要

補充原文出處：

內文都部份認同。
JO1有softbank廣告合約，黎緊應該繼續有大job接，有同J家新團競爭既可能。
// JO1はソフトバンクの広告契約が決まったし、大きい仕事がバンバン入ってくると思う。スノストのライバルになる可能性がある //
雖然JO1有啲危機，但J家飯同JO1飯有可能互相刺激CD銷量。
// この様子ではデビュー後にブレークできるかどうか危ういが、ジャニーズファンとJO1ファンが互いに刺激しあうことで、CD売り上げも数字を伸ばすかもしれない。 //

但冇仔仔個名
我想要最後評審簡part果件灰色

我想要棗紅色，因為FIRE著過
但又想要黑色，同樣係因為升旗著過

獎哥應該會教佢做人

呢2團一出道應該又係king&prince level
真係完全唔係對手
都未出道已經不停上節目 又出歌又搞live
同期出道吉本都幾大膽

佢兩隊人由junior時期都儲落咁多飯，加埋瘋狂上綜藝增加曝光率，JO1同佢地個起點真係完全唔同

如果JO1做到BOYS AND MEN咁上下都已經好好
雖然好似都要求太高

可能吉本要洗底CJ要搵返X1啲錢先撞到正都照推

床波終於出番嚟

期待對打良性競爭都幾好

明啲唔明啲佢係咪暫時唔會用ig

睇到個story勁sad
我會好掛住佢

我有冇睇錯佢係咪同大家講sorry

首先非常感謝支持我的各位。感謝的話語不知道該怎麼表達。因為自己也不知道該如何是好，所以沒有立馬再開sns，總而言之想傳達我的謝意，寫了這篇小作文。
最終沒能出道十分抱歉，讓大家看到了我能力不足，缺乏自信的樣子，真的對不起。
如果將來什麼時候還能再唱歌、跳舞和說rap，也不錯。
雖然也有很多痛苦的時候，但是為了一直支持我的各位，我也會繼續努力的。什麼時候能不通過sns，而是直接向大家傳達我的感激就好了，想這麼做呀。
然後，在pdj認識的夥伴們，staff們，一直支持我的各位，以及有關的其他各位，真的非常感謝！愛大家💪🏻

其實唔算撞到正啦，J家兩團1月22日出道，JO1 20年春出道都應該二、三月啦。

唉 應該唔會

個個出唔到道嘅都道歉
你地無錯呀 唔洗道歉呀

多謝翻譯
我先想同你講對唔住幫唔到你

I saw Produce 101 live twice at Tokyo Dome Stadium with my friends which was marvelous and unforgettable. The first time I saw their concert we were late. I remember I said "look at the time. The concert will have begun" It was ten to nine. The concert would've started by then. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. They've been strutting their stuff since they were kids. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They were given a thunderous ovation. Produce 101 and the dancers and acrobats who were invited to perform alongside them gave a superb performance. The choreography, the lighting and stage design and the glow sticks were magnificent and surpassed expectations. After the concert I dined in a ramen restaurant nearby. I remember the table was sticky maybe because the staff forgot to wipe it up so I asked them to wipe it up. Later I spilled a bowl of soup all over my shirt and trousers so I had to wipe up the spilt soup. I had a friendly chat with the lady sitting at the nearby table who told me once upon a time an entire village was wiped out by a super gigantic earthquake which was fascinating to hear. When I finished my bowl of ramen I wiped my mouth on my sleeve lol and a piece of tissue. There's an elegant cafe nearby of which the interior and exterior are artistically and exquisitely designed. Just the other day my friend Peter spilt his cappuccino all over his work and down his tie so he had to wipe up this mess. I enjoy drinking coffee and chatting with the baristas there so much that I occasionally make it worth their while. Produce 101 is very career-minded who has a worthwhile job and career. My friend Sarah who's also very career-oriented is planning on having them endorse her company's products but she'll have to make it financially worthwhile for them. i consider music performing a worthwhile career. Sarah's brother is a bassoonist. She explained to us regarding a piece by Haydn "this passage should be played lyrically rather than rhythmically. Otherwise it's a bit cheap." I saw lots of his pencil marks on the score such as cantabile, silence, no pause here, just separate, clean pedal, more melodic voicing, remain soft, stay soft, quiet, hear tenor, clearer, articulate, in time, silvery soft, gentler, take time....Regarding teaching he said "I prefer payment in blocks. My students pay monthly or for four lessons at a time. For this month it's ok to pay on a lesson-by-lesson basis because maybe you wanna see what it's like to have lessons. From next month onwards pay monthly. Students of all standards are welcome. I'm also an accompanist who accompanies instrumentalists, singers and other performers for exams, auditions and live performances. Some of my adult students started learning the bassoon when they were eighteen. Their fingers are much slower and less dextrous than say a ten year old boy. So start training your fingers when you're still very young so that you can get much faster fingers. It'll improve your finger speed, dexterity, strength and accuracy to a large extent." He asked me to get him some Clementi scores since I can get them on the cheap from a friend of mine. Yesterday I assigned five hours for practising Produce 101's songs on my saxophone, piccolo, flute, oboe, cor anglais (english horn), clarinet, E-flat clarinet, bass clarinet, bassoon and contrabassoon. I practised with my friends who played glockenspiel, xylophone, vibraphone, chimes, timpani (kettle-drum) and celesta, all of which have definite pitch. Adding these instruments makes the music more rhythmic. Saxophone, cor anglais and clarinet are transposing instruments. Saxophone, clarinet and bass clarinet are single reed instruments whereas oboe, cor anglais and bassoon are double reed instruments. Flute is a reedless instrument.

又delete晒以前啲相，以前啲游水相冇晒

心如刀割呀屌

Black out係真係高質歌 如果係韓團主打一定爆

而且金熙天把聲簡直冇得頂 點解當初會冇紅

fumiya呀

呢兩個post連住睇 有d sad

另外井上好型啊

我真係好撚心痛我本田

我都鍾意black out loop 得最多

自從知佢甩鞋 我就冇辨法正常睇GM舞台

好可愛

來良終於作好文 但用舊相

我都睇到阿屌
佢係天使佢啲飯都係天使

彼氏感

心痛希望佢唔好放棄
好想繼續聽佢唱歌

韓團黎講，有實力都唔一定紅，好多團既實力都差唔多。

好多都隱性抖m 可能木全越串佢地越鍾意

耳仔唔紅塊面又唔紅就知大脾上面呢個唔係佢男人

黑安幾時會出現
好擔心佢

個痴線隊友應該留又屌唔留又屌 係咪怨婦黎

話唔定一出黎已經係出道既消息....

想夾gds

食物鏈
玲叶->金城->鶴房->玲叶

想呀想抽襟同鎖匙扣

想抽襟

我都想抽

我愈黎愈愛牙喜 點算

唔係講笑我都係（...）一齊愛

忽然覺得其實日本d拍手會抽選良心過韓國d fm

Avex都搞選秀節目 唔知會唔會有仔仔去挑戰

河野純悲個下好正

佢係幾搞笑既

諗起佢audition 跳舞

仲要地上波播放 睇嚟可以期待下

腹肌組 面試跳舞都好搞笑
但係越睇就越sad

有人將腹肌組、sky既舞同本田唱歌放埋一齊整成片 聽住本田唱歌同睇腹肌組+sky跳舞真係好撚好笑

會去影下

價錢公道啲，抽中先畀錢。

男定女，選單人定團？avex近年好似沉沉地。

G-EGG?

邊到睇到

唔關事，g-egg官網寫主辦係y-na entertainmint，但係entertainment串錯咗。

btw, 官網有暗示咩人參賽。
// G-EGGには、日韓はもちろん世界各国で熱狂的な人気を得ているボーイズグループX1を生み出した、韓国のサバイバルオーディション番組｢PRODUCE X 101｣の参加者、すでに日本や韓国でタレントや俳優・アーティストとして活動経験のある者、紅白歌合戦や有名アーティストのダンサーをつとめた経歴のある人気実力ともにトップレベルのダンサー、有名雑誌のコンテストで入賞した現役アイドルなど、様々なバックグラウンドを持った者が参加し、G-EGG生としてお互いに切磋琢磨しながらデビューを目指していきます。 //

唔係同一個來

睇個時本身喊到痴咗線，見到佢個樣之後笑咗出嚟

如果出道之後有人舉牌舉呢個會笑到喊

牙喜真係好正

用喊樣開拓新路線

我係FIRE時好感覺得佢幾型
跟住佢成為左我2pick到而家愈黎愈愛佢
唱又得(破音都正) 樣又型 性格又正

我係第一次評價個陣留意佢
跟住又係2pick咗佢

我發現好多豆推都係2pick牙喜

都係因為男飯多？

牙喜應該都係女飯多
豆既男飯真係超多 我估男4女6比例
仲要年齡層極廣 細至幾歲妹妹大至公公婆婆

見到牙澤同牙宮係機舖玩得咁開心有少少放心

成件事真係好勵志

佢地班練習生關係真係好

KEY圖咁個身

我好唔人道咁笑左出聲

我地既centre咩look都carry到

你令我記起一公套綠毛豆

本田終於出咗story 你去邊都會支持你㗎

我覺得男性未必咁鐘意偶像太細路仔或者中性，但係阿豆年紀細得黎，形象又有啲成熟，有實力，唔賣可愛，但係有種青澀感，係幾得人鍾意既細佬。

利申：巴。

唔知佢以後會番whiteA定另外有去處

終於知道點解豆豆男粉多
豆豆真係好可愛

唔知呢

唔賣可愛而展現到出嚟嘅可愛，先係極品
同埋佢係節目入面每集嘅成長都好令人心痛，好似比人逼住大個咁雖然唔係1pick，但最後佢第1咗真係好開心

同意 返去有d晒

同隊友人氣差太遠好易不和

點都好啦，只要佢覺得個嗰地方可以實現佢嘅夢想，都會支持佢 無論係翻去whiteA定係去其他地方

但唔返去有邊度去？

呢三個月真係心痛死我 每次都係做第二 幸好最後豆推爭氣送佢上C位
但而家成為第一既佢未來要承受既只會更多
好多家已經望實佢個C位 話會輪C

個第一淨係保佢個出道C，之後點真係睇人氣話事
不過比啲信心豆豆，我覺得佢守到嘅

希望佢睇少D網上既野就得 咪咁入心
咁我又覺得輪C冇問題既 我都想睇唔同人C
人氣都係睇吉本比咩資源 而家除左牙鶴基本冇咩差距

邊個人氣高邊個企C，呢個係我最接受到嘅做法
私心想鶴可以C下
講起資源，吉本最好生生性性比啲資源佢地，而家成日都好驚佢地冇資源紅唔起

好驚變第二團NMB

NMB個個都自力更生咁，班仔乜都未識，自力唔到㗎

唔洗擔心 牙鶴一定有機會
其實我最想睇豆鶴雙C

用咁多資源做呢個節目 我唔信吉本唔上心
但吉本可唔可以先比我睇返未公開既片

豆鶴FIRE一開頭個下正到仆街
FINAL揀C同練習啲片唔係真係想放入DVD BOX做特典呀嘛

人太多資源小 加上今年AKB Group發生咁多事

屌我去想影啊

可能已經成左團 所以唔會再放練習片

屌鳩吉本決賽淘汰個9個既採訪片呢？真係當佢地係condom呀屌曬吉本全家

喺佢鄉下搞，點去

DM過大澤 雖然唔知佢有無睇message

我畫咗fanart，但怕煩到佢無DM佢

最後一集 吉本當個9個真係condom 鏡頭已經唔多 訪問又無 比佢地講返句 係咪咁難姐
吉本順便嘔返埋練習情況出來 唔該曬

難聽d講句 宜家返去 相信大部分人都係為左本田去睇佢地 希望到時佢地仲可以和睦相處啦

我覺得放上Twitter更易比牙澤睇到

我已經唔奢求練習情況但淘汰後嗰9個冇採訪真係唔make sense 頭20名喎

好靚

資源又唔擔心 背後仲有CJ
而且佢哋一出道已經有softbank 廣告 係好多團恨都恨唔到嘅

決賽啲練習片我都想睇 吉本到底有冇拍

有啲日團決定咗C之後就一直都係C
就算編舞走位都係圍住C走 鏡頭基本比曬C
如果C爭氣嘅話可以直接帶紅成團
例子：平手友梨奈
不過我都比較鍾意跟part，每個人都有發揮空間

牙豆連未出道d相都無炒車

好似twice娜璉首首歌都係佢開頭/副歌都係佢
我諗呢d都算centre

綠團真係好極端例子 不能作參考
最健康既團一定既除C位比較顯眼外 其他人都有自己既part
即係似Izone 咁

好靚阿絲打
一定要比佢睇到

日團既c位你可以參考下j家
每首都唔同c mv果啲鏡頭會多啲
副歌通常都企中間
同埋多數會有solo part咁唱多小小

Izone果兩個日本妹無咩鏡頭架

補充一點，佢個名既漢字係駿弥。

但都有自己既part
你諗下肥秋系果d 表演完都唔知有冇出現過

咁又係，嗰班都唔知鏡頭有無定係佢地度影多過一秒。

Nayeon真係最典型韓團c
每個成員都有part有企中間
但佢每次開頭+結尾+最重要個d part都企中間
你一望就望得出佢係c, 出道初期最明顯

謝謝提醒 我會改返

三重縣都咁多人去

好提子啊

真係食左明明無出道 好叻仔

葡萄啊

頂本田又收返啲舊po 我會等你㗎

係咪有offer

最好啦

17號復工

事實的確係幾韓既 不過韓國公司有份搞唔出奇啊 我只係希望之後出道左 唔好完全韓晒 比返d日本偶像特色出來

好迷 究竟本田有無返到去 張宣傳圖得四個人

其實我唔sureリリイベ有冇佢，但隻碟既封面有佢
夜晚8點開始唱，佢握得&影得幾多個

呀

牙澤啊啊啊啊啊
我想睇你上綜藝啊啊啊啊啊

快d搵人簽黑安大澤
但始終唔喺同一團有d遺憾

我要見到黑安出來就係話出道啊啊啊

omg 好撲朔迷離 究竟本田係比隊友cut左定p返上去

終於見到佢出第一張相

屌官方ig 仲po 相 唔好再遲啲

遲來好過無

啱啱睇完仲sad咗 明明佢哋每個人都咁好

呢張

眼淚唔值錢

吉本又拮人多刀

係咪換左攝影 全部都係神拍攝

不過的確幾日系 又無乜違和感

我鍾意佢hmc個髮型多d

好無敵

Sky真係愈睇愈順眼

我鍾意佢露耳

S4

佢地3個不如組團啦佢地

支持

我見到叫左出聲

加加加兩團一齊課都冇問題

我要課到天荒地老

求二團啊

Diu會唔會太型

牙正話想自己創立個服裝品牌
同埋會繼續藝能既夢唔會放棄
要加油啊

佢地啱啱先係ig覆對方個post，原來一齊出緊街

嘩屌

好正

快啲出返黎唱歌啦

d相似係真
個推主嬲鳩放左無打碼

加埋黑安入既話我真係主推呢團

所以做偶像真係要有自覺

張相佢Del咗？睇唔返..

佢話佢係instagramer
上節目前已經有互fo講過幾句咁
跟住要上節目就dm佢本人叫佢幫手宣傳
佢都有幫 但見到佢up相睇唔過眼
同埋最後佢pick出唔到道
嬲鳩就決定放出黎屌鳩佢忍唔到手唔適合出道

條友無鳩聊爆左又點頂多道歉姐

睇定d先費時炒車

我都睇唔番了 淨番覆老師既ig story

不過宜家講都無乜用啦 最多咪出嚟道個歉
唔通叫佢退返個位出嚟咩 就算之前玲葉用sns 都只係停直拍一星期 冇乜大影響